呢個阿叔賣豬肉生活過得好好

隻貓好正又撚雀儲雀籠
平時返工咁辛苦仲KEEP住做運動
睇返自己買玩具都無錢日日上連登又懶

佢個仔好串
有車有樓比你仲會唔會捱

睇過佢其他訪問真係冇諗過佢58
我都想要層樓